［英文點講］可唔可以幫我影張相

Can you shoot me?

Edison and Gill OK?:

Can you freestyle?

Can cant help i shadow cheung photo

Can I go to school by bus?

恭喜蔡…

Can you take a selfie for me?

佢會自拍完再比張相你

Photo photo! Here! Here! Yes yes yes ! Thank you thank you!

excuse me, can you take me a favor?
I want to take a photo. 隊埋去
一邊狗頭笑

take

can u take me？
跟住佢就捉住你條底褲...

I go to school by bus

i want to be a model

Can you photo me?

can you fuck me on photo